<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; Epoxy Lantai</title>
	<atom:link href="/category/uncategorized/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Jasa Epoxy Lantai #1 Indonesia</description>
	<lastBuildDate>Mon, 12 Dec 2022 14:17:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Tanjungbalai Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-tanjungbalai.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Dec 2022 14:17:35 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-tanjungbalai.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Tidak hanya itu saja, epoxy juga terbukti ampuh untuk membuat interior rumah menjadi terlihat lebih cantik dan mengilap. Apa &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-tanjungbalai.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Tanjungbalai Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Tidak hanya itu saja, epoxy juga terbukti ampuh untuk membuat interior rumah menjadi terlihat lebih cantik dan mengilap.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Mencampur kedua komponen itu dengan sebuah cat lantai yang punya penampilan semerupai plastik Berwarna.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUQ1GTIKISVqTBs6lbXAUjyCr5YVMZGLO5C93OF7quYbkc8PIjN3gLm0DtET3GD009lMq9lXe_hRdsDd8FPg-kyGVRdbED4bw1Jn-kMp4VK6sqVZBjYgGe3lP1CFk4YrGaifA_ogURyOV1RxzkgIbRmm5Y7zEfDN97EemEDARanYfBQckdWc8Bt2iPOw/s259/epoxy%207.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgLTV-oon64SW38OFe9ulfq2_mMbu4xv5FmnCVDbq-3fqzwv6V1GkgP2JuYDnwB_cxcw0IwCoN6_11XH4O1owQyaVCtYB2JrD7QmJe5r0xiR7caB_TqHaIz0FaNTaSx6nzReOyhWebTaWsCXq9czXQD4eo2nzII9osWj9I-5qrmWikMBxuQkxz98uQ04w/s259/epoxy%2014.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTak sedikit, epoxy lantai dipakai di tempat umum, seperti restoran, bandara, hingga pun industri yang mau menjaga penampilan rapi. Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah lantai lapisan dan epoksi cat sebetulnya adalah dua hal yang mempunyai perbedaan yang sangat mendasar dalam penggunaannya dan bahan yang dipakai di dalamnya. Biasanya pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-tanjungpinang.html">Jasa Epoxy Lantai Tanjungpinang</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-tangerang-selatan.html">Jasa Epoxy Lantai Tangerang Selatan</a></div>
<div> </div>
<div>Kemudian untuk epoxy hanyalah terbuat dari lapisan cat khusus yang di dalamnya terdiri dari komponen resin epoxy kata diawal adalah sedimentasi, porositas dan tahapan utama pembentukan. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Lantai beton tidak dapat melindungi cat epoxy dari gesekan berlebihan dan cat epoxy hanya berfungsi sebagai penanda, seperti membuat garis batas parkir pada lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut adalah manfaat yang bisa kamu perhatikan untuk lantai epoxy di area bisnis atau hunianmu: Kesan menarik: Dibandingkan dengan lantai biasa, penggunaan epoxy lantai dapat memberikan kesan yang lebih cerah dan berkualitas tinggi. Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjQCrn1D2McUn1TvuELADqdjMGDnOcEnyx8Ax6ovuY-0vq08XxCzwmEVUMFQKHUrb4jf8CQl6zUYxIL2YD496KaCwEQnWWEZXvlrhDeK7GWZh1fqT7yyUKKZCA2cVJHMlfgHCLVqkAWwyovrCgWwKT_s6prtGJrQ9r7uiOx0-MWh1geEUp-wGWxzNn_4w/s338/Epoxy%201.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhj4jTCpyU-9q36HZCQuJgwyOIqDQ4F6na3VbyT3utmiu9BqMu_7nEESRy8UeSO4hxPdm5oEXCRKRHHw_K-rQ8oE8MIyQtckJAzK0MVgFiN_WydP5zia14bswU7JtcWZVovJDJ4X0PqG6cXC3mRg4SumBFBlaJ-IwAFmW2uXm3eRaQuREPjS1lZdqs1Bw/s259/epoxy%209.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga terjangkau: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, harga pemakaian epoxy lantai tergolong sangat terjangkau Terutama karena epoxy lantai bisa diaplikasikan langsung sehingga tidak membutuhkan proses yang lebih berbelit-belit Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Memiliki daya tahan yang kuat terhadap bahan cair, bahkan minyak, pelarut, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai untuk bengkel dan industri otomotif. Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Kekuatan tahan lama: Selain semen beton, epoxy lantai memiliki masa pakai yang lebih panjang daripada jenis lantai lainnya. Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Proteksi lantai: Tepat di bawah cat epoxy biasanya adalah lantai semen atau konkrit yang mudah retak, pecah, lembap, dan sebagainya Dengan menggunakan epoxy lantai, semua masalah tersebut sudah teratasi tanpa harus membutuhkan perawatan jangka panjang
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Keramik yang menyelimuti lantai merupakan komponen yang paling rawan rusak dan mudah luntur akibat terlalu banyak gesekan. Cat epoxy lantai memiliki fungsi untuk melindungi lantai supaya tidak mudah pecah dan rusak Lapisan epoxy akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari gesekan benda berat sekalipun. Anda tidak akan mudah terpeleset pada permukaan lantai yang dilapisi cat epoxy karena sifatnya yang tidak licin ketika terdapat cairan di atasnya. Cat epoxy lantai juga ada yang berfungsi untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya dan bisa mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjqdBp1zOKkzoVYbj6_34fpQ9UFz5RQ2KZ65e9TsW_I4jYvc054Ko181Szo4zS448mFbNF2dPShykzroxRRVcdapBOLpOy6F17Av7g8wZuGFV_PismWySQwXCm_-Hc2rtmAqsjOLmg0rIamyyHbYvFHuq-mdI4lY9wnjHupKw2s-Mb6hqFJxBpZHlNKpA/s275/epoxy%2013.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi3VhxkGYTJuA6PA-KAC6OJZ81m533FoldgqWAh0L8D3VKd7kk-09ZlEG76-6vjtp91zw8vuNf1muwRhfuH9tsXRewGgD4nzk_-28TWBtMN2WSDvfg4_2l6NUXJEiTsCxllIJo1TEJc7mkRQxqnSUTBSYBSrl6gM3GUbukoAD1OIc6b9NUvEO_Vcngteg/s259/Epoxy%202.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahMaka, apakah Anda saat ini menginginkan untuk memperoleh harga epoxy lantai dengan harga yang terjangkau serta tetap mendapatkan kualitas yang bagus? Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianKami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya memakai epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung lain. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-tanjungbalai">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Tanjungbalai</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-tanjungbalai/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Tanjungbalai</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-tanjungbalai">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Tanjungbalai</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Jakarta Barat Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-jakarta-barat.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Dec 2022 10:12:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-jakarta-barat.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama Tidak hanya itu saja, epoxy juga terbukti ampuh untuk membuat interior rumah menjadi terlihat lebih cantik dan mengilap. Apa itu Epoxy Lantai? Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-jakarta-barat.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Jakarta Barat Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama Tidak hanya itu saja, epoxy juga terbukti ampuh untuk membuat interior rumah menjadi terlihat lebih cantik dan mengilap.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerassebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna, tercipta setelah Kedua komponen ini kemudian dicampur.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg1-gUygEAa9YaF902nAX9TEDzRXgOaR2FGcJo06ohiiOGz2fp8y1vSIxvvgQbrJoYRzLEjbnktuoQ07rGFXeCq6FZmnGG43TsnYyOM72e_Me1qUflZ7qBWeq-TBWRJiIq34t_u9wRwUCrhI6X_qJJ6zFE9i0SPjLz-8xK92U1R5cZwwWzM1qOtt9zMpA/s284/epoxy%2010%20-%20Copy.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUQ1GTIKISVqTBs6lbXAUjyCr5YVMZGLO5C93OF7quYbkc8PIjN3gLm0DtET3GD009lMq9lXe_hRdsDd8FPg-kyGVRdbED4bw1Jn-kMp4VK6sqVZBjYgGe3lP1CFk4YrGaifA_ogURyOV1RxzkgIbRmm5Y7zEfDN97EemEDARanYfBQckdWc8Bt2iPOw/s259/epoxy%207.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTidak jarang, epoxy lantai digunakan pada bangunan umum, seperti restoran, bandara, hingga juga pabrik yang ingin menjaga tampilan bersih Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah coating lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang mempunyai perbedaan mendasar dalam fungsi dan penggunaan material di dalamnya Pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-jakarta-pusat.html">Jasa Epoxy Lantai Jakarta Pusat</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-gresik.html">Jasa Epoxy Lantai Gresik</a></div>
<div> </div>
<div>untuk epoxy hanyalah terbuat dari komponen resin epoxy di dalamnya. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Gesekan berlebihan pada lantai tidak dapat dihindari oleh cat epoxy jika digunakan pada lantai beton. Karena, cat epoxy hanya melindungi lantai sebagai pewarnanya, seperti untuk membuat garis batas tempat parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut beberapa kelebihan epoxy lantai yang bisa kamu pertimbangkan untuk area bisnis atau rumah tempat tinggal: Penampilan cantik: Dibandingkan dengan lantai konvensional, penggunaan epoxy lantai dapat memberikan penampilan yang lebih cerah dan profesional. Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgqKlJCmx0kTEl-xqSxrEbfk_l3OOVNO6tOUoZwIhRm17c_Yve0o57K5_utksnt26AUhCOnZo_CB_qJUGHvAscVYMJNMe4hg3hVFawmEdYOPsyyryaM9fkIOFMufkBzqQrEuxZz874po2rJG8ZqfbTTaoa5qIHX1N5VaOKXeIfX5g5csxzb9BTJq-yIlA/s275/Epoxy%203.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPS2DOSeFTLc5JF661Q37LRvl9h-u7iq39y3CfTRiNVaogX_ZOd8YAJyi1EA1zZFeFfEX0zslFinRu1Q02kj2URYfFEhyO7oqMUiyynWh5P7mttyWkwIeG10X4-VOQQy4EGEvLKTKQoxhC2E1kZcIRA1YpYx2VylHOW3k_ylXU_VpQtkzTZd2y-5Y6Gw/s275/Epoxy%204.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga ekonomis: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, biaya pemasangan lantai epoxy cukup murah. Khususnya, karena lantai epoksi dapat diterapkan langsung sehingga tidak memerlukan proses yang lebih kompleks. Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Memiliki daya tahan yang kuat terhadap bahan cair, bahkan minyak, pelarut, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai untuk bengkel dan industri otomotif. Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Durabilitas baik: Selain semen konkrit, epoxy lantai memiliki waktu pemakaian yang lebih lama dibanding jenis lantai lainnya Jika pengerjaan epoxy lantai tersusun rapi dan sempurna sejak awal, maka tak mustahil pemakaiannya dapat bertahan lama hingga puluhan tahun, bahkan tidak membutuhkan perbaikan lagi. Proteksi lantai: Tepat di bawah cat epoxy biasanya adalah lantai semen atau konkrit yang mudah retak, pecah, lembap, dan sebagainya Menggunakan epoxy, segala masalah tersebut sudah dapat diatasi tanpa membutuhkan perawatan yang berkelanjutan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih Cat lantai epoxy mempunyai tujuan untuk melindungi permukaan lantai supaya tidak mudah retak dan rusak. Lapisan epoxy akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari gesekan benda berat sekalipun. Cat epoxy lantai memiliki sifat yang tidak licin dan- berfungsi untuk mencegah Anda menjadi mudah terpeleset apabila terdapat cairan pada permukaan lantai Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgqKlJCmx0kTEl-xqSxrEbfk_l3OOVNO6tOUoZwIhRm17c_Yve0o57K5_utksnt26AUhCOnZo_CB_qJUGHvAscVYMJNMe4hg3hVFawmEdYOPsyyryaM9fkIOFMufkBzqQrEuxZz874po2rJG8ZqfbTTaoa5qIHX1N5VaOKXeIfX5g5csxzb9BTJq-yIlA/s275/Epoxy%203.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKRFOR7owCsP0e_sIHPinpP5dCNBFIW_FrhthaENa1ifb5FTqAbDECOY7XFudDEwSpuWTnVnaPMeFd_8_hpxMSM1NO8-E-7cS2tB89KjSfleWquBqdU_qrFcb1wjsb0I1aX2Ad_VDLBPoBp95-ooDkuBqo0KHsnWPZW6U5JuofwHVgK-2f5FpqKa26zA/s275/epoxy%2015.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahMaka, apakah Anda saat ini menginginkan untuk memperoleh harga epoxy lantai dengan harga yang terjangkau serta tetap mendapatkan kualitas yang bagus? Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianAgar kami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya menggunakan epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-jakarta-barat">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Jakarta Barat</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-jakarta-barat/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Jakarta Barat</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-jakarta-barat">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Jakarta Barat</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Padang Sidempuan Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-padang-sidempuan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Dec 2022 07:06:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-padang-sidempuan.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau. Apa itu Epoxy Lantai? Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-padang-sidempuan.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Padang Sidempuan Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Prosedur meningkatkan nilai komoditas ekspor Indonesia di bidang pertanian, perilaku sistematis hewan dan tumbuhan, Penampakan gedung ini saya lihat berubah ketika saya melakukan perjalanan pulang ke tempat saya tinggal yang berjarak tidak jauh dari lokasi peristiwa ini.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgveeaBzKYmhxV5nPJSPu7FIMWLIN6dwZilDDzbVMYMrHcTOaJ9HOh7hnvzACOIsacIhaCJBHbLJH1TudvMnstbO1-DOGxFE0B01uQ_6zEBijLa7ccg9_VmT5n_oWqYlOiRcSm7Y8n_ouooCvxOA1fkOReTbyPEvMEFHwHZ_2F4fdppAm-V0SyYjzFWew/s259/epoxy%203d.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgLTV-oon64SW38OFe9ulfq2_mMbu4xv5FmnCVDbq-3fqzwv6V1GkgP2JuYDnwB_cxcw0IwCoN6_11XH4O1owQyaVCtYB2JrD7QmJe5r0xiR7caB_TqHaIz0FaNTaSx6nzReOyhWebTaWsCXq9czXQD4eo2nzII9osWj9I-5qrmWikMBxuQkxz98uQ04w/s259/epoxy%2014.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTak sedikit, epoxy lantai dipakai di tempat umum, seperti restoran, bandara, hingga pun industri yang mau menjaga penampilan rapi. Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah lapisan lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang memiliki perbedaan yang signifikan dalam fungsi dan penggunaan bahan yang terdapat di dalamnya. Biasanya pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-palangkaraya.html">Jasa Epoxy Lantai Palangkaraya</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-padang.html">Jasa Epoxy Lantai Padang</a></div>
<div> </div>
<div>Epoxy coating menggunakan lapisan khusus yaitu komponen resin epoxy. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut adalah manfaat yang bisa kamu perhatikan untuk lantai epoxy di area bisnis atau hunianmu: Penampilan indah: Dibandingkan dengan lantai biasa, aplikasi epoxy lantai bisa memberikan penampilan yang lebih terang dan profesional Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi9KdghXwoW_wyVu2z_4C986t1SGDMSStZD6ncl2saVtceGP8LQ8zG0x-y3TCGwRMrcorlHCYwar6IemueRJ8ZSE0MYOF2p4FjWqZioMzxjgHANsq1PRcaRPV6u0pWSv4wsb73H-2L6Ug8V50H6-jdmkNzzm3BzZwB5J_7MP0pBmGUs_BEgwOV6hTVL-w/s353/epoxy%206.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgLTV-oon64SW38OFe9ulfq2_mMbu4xv5FmnCVDbq-3fqzwv6V1GkgP2JuYDnwB_cxcw0IwCoN6_11XH4O1owQyaVCtYB2JrD7QmJe5r0xiR7caB_TqHaIz0FaNTaSx6nzReOyhWebTaWsCXq9czXQD4eo2nzII9osWj9I-5qrmWikMBxuQkxz98uQ04w/s259/epoxy%2014.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga terjangkau: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, harga pemakaian epoxy lantai tergolong sangat terjangkau Khususnya, karena lantai epoksi dapat diterapkan langsung sehingga tidak memerlukan proses yang lebih kompleks. Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Daya tahan tinggi: Punya resistensi tinggi terhadap zat cair, bahkan minyak, peluntur, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai bengkel dan industri otomotif Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Kekuatan tahan lama: Selain semen beton, epoxy lantai memiliki masa pakai yang lebih panjang daripada jenis lantai lainnya. Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Pelindung lantai: Tepat di bawah lapisan cat epoxy biasanya merupakan lantai semen atau beton yang berpotensi patah, retak, basah, dan lain sebagainya. Dengan menggunakan epoxy lantai, semua masalah tersebut sudah teratasi tanpa harus membutuhkan perawatan jangka panjang
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih Cat epoxy lantai memiliki fungsi untuk melindungi lantai supaya tidak mudah pecah dan rusak Lapisan epoxy akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari gesekan benda berat sekalipun. Cat epoxy lantai memiliki sifat yang tidak licin dan- berfungsi untuk mencegah Anda menjadi mudah terpeleset apabila terdapat cairan pada permukaan lantai Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi5pjQxHjhia5cbmtMKKKGQ5mR6rIqbygoNnCZtPE4NXCjWg9vFr6Nf2QT7QzTvNgQ9Hd815uGWEgWbxDX6_pm5m6tWXm93i0x3NKkv6FHtKaVqTPpq9Yvr1fk31nY61Ssx4IEcloOYEnybTj4vsHPtGs9Q5m46AMEv5GIOnde4Uko0QhqlGNcTTCJhug/s259/epoxy%205.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKRFOR7owCsP0e_sIHPinpP5dCNBFIW_FrhthaENa1ifb5FTqAbDECOY7XFudDEwSpuWTnVnaPMeFd_8_hpxMSM1NO8-E-7cS2tB89KjSfleWquBqdU_qrFcb1wjsb0I1aX2Ad_VDLBPoBp95-ooDkuBqo0KHsnWPZW6U5JuofwHVgK-2f5FpqKa26zA/s275/epoxy%2015.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahJadi apakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianAgar kami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya menggunakan epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-padang-sidempuan">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Padang Sidempuan</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-padang-sidempuan/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Padang Sidempuan</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-padang-sidempuan">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Padang Sidempuan</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Batam Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-batam-2.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 11 Dec 2022 02:29:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-batam-2.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau. Apa itu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-batam-2.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Batam Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Prosedur meningkatkan nilai komoditas ekspor Indonesia di bidang pertanian, perilaku sistematis hewan dan tumbuhan, Penampakan gedung ini saya lihat berubah ketika saya melakukan perjalanan pulang ke tempat saya tinggal yang berjarak tidak jauh dari lokasi peristiwa ini.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjQCrn1D2McUn1TvuELADqdjMGDnOcEnyx8Ax6ovuY-0vq08XxCzwmEVUMFQKHUrb4jf8CQl6zUYxIL2YD496KaCwEQnWWEZXvlrhDeK7GWZh1fqT7yyUKKZCA2cVJHMlfgHCLVqkAWwyovrCgWwKT_s6prtGJrQ9r7uiOx0-MWh1geEUp-wGWxzNn_4w/s338/Epoxy%201.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhFx4R73NsTu3dGFbUFi0aclnRMDfxCgsU6wY5-r9zblz7BovwDLz1uo5y53yOmI5G1sOlmyadXTcu5CiZOD29JJT8Pb7UhL1FPk_5-AlolbkPGytmuvZ9ynYDseSKYE39syEdgr2oRlGMMLI90-kbHDOClcxU7CD0lGwyfUJIibWk9iCciFVaPrq4bjg/s275/epoxy%208.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTidak jarang, epoxy lantai digunakan pada bangunan umum, seperti restoran, bandara, hingga juga pabrik yang ingin menjaga tampilan bersih Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah coating lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang mempunyai perbedaan mendasar dalam fungsi dan penggunaan material di dalamnya Pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-batang.html">Jasa Epoxy Lantai Batang</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-banjarmasin.html">Jasa Epoxy Lantai Banjarmasin</a></div>
<div> </div>
<div>untuk epoxy hanyalah terbuat dari komponen resin epoxy di dalamnya. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Lantai beton tidak dapat melindungi cat epoxy dari gesekan berlebihan dan cat epoxy hanya berfungsi sebagai penanda, seperti membuat garis batas parkir pada lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut adalah manfaat yang bisa kamu perhatikan untuk lantai epoxy di area bisnis atau hunianmu: Penampilan indah: Dibandingkan dengan lantai biasa, aplikasi epoxy lantai bisa memberikan penampilan yang lebih terang dan profesional Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjsv-8R7nO6gNtHsLV63FO7x-qSAOV_v0qD6MEzTZNMcZpHzf_XzPGxCuzsYuZyWeKZtZq0g9faLp9LygLLjqbDVblF6Rr9KkGVZv4sGNjzm3BdhOKEBzcEnclo5hT3ArHsSpNhfiXSQB9vtfmpzfjJKgrvTCiWtQ6XKPzJ_J6Xru3t9KZr0g-wYPuZBQ/s299/Epoxy.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPS2DOSeFTLc5JF661Q37LRvl9h-u7iq39y3CfTRiNVaogX_ZOd8YAJyi1EA1zZFeFfEX0zslFinRu1Q02kj2URYfFEhyO7oqMUiyynWh5P7mttyWkwIeG10X4-VOQQy4EGEvLKTKQoxhC2E1kZcIRA1YpYx2VylHOW3k_ylXU_VpQtkzTZd2y-5Y6Gw/s275/Epoxy%204.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga terjangkau: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, harga pemakaian epoxy lantai tergolong sangat terjangkau Terutama karena epoxy lantai bisa diaplikasikan langsung sehingga tidak membutuhkan proses yang lebih berbelit-belit Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Daya tahan tinggi: Punya resistensi tinggi terhadap zat cair, bahkan minyak, peluntur, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai bengkel dan industri otomotif Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Kekuatan tahan lama: Selain semen beton, epoxy lantai memiliki masa pakai yang lebih panjang daripada jenis lantai lainnya. Jika pengerjaan epoxy lantai tersusun rapi dan sempurna sejak awal, maka tak mustahil pemakaiannya dapat bertahan lama hingga puluhan tahun, bahkan tidak membutuhkan perbaikan lagi. Pelindung lantai: Tepat di bawah lapisan cat epoxy biasanya merupakan lantai semen atau beton yang berpotensi patah, retak, basah, dan lain sebagainya. Menggunakan epoksi lantai, segala permasalahannya sudah dapat diselesaikan tanpa memerlukan pemeliharaan yang berkepanjangan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih Cat lantai epoxy mempunyai tujuan untuk melindungi permukaan lantai supaya tidak mudah retak dan rusak. Lapisan epoksi akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari keausan benda berat sekalipun. Anda tidak akan mudah terpeleset pada permukaan lantai yang dilapisi cat epoxy karena sifatnya yang tidak licin ketika terdapat cairan di atasnya. Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPS2DOSeFTLc5JF661Q37LRvl9h-u7iq39y3CfTRiNVaogX_ZOd8YAJyi1EA1zZFeFfEX0zslFinRu1Q02kj2URYfFEhyO7oqMUiyynWh5P7mttyWkwIeG10X4-VOQQy4EGEvLKTKQoxhC2E1kZcIRA1YpYx2VylHOW3k_ylXU_VpQtkzTZd2y-5Y6Gw/s275/Epoxy%204.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKRFOR7owCsP0e_sIHPinpP5dCNBFIW_FrhthaENa1ifb5FTqAbDECOY7XFudDEwSpuWTnVnaPMeFd_8_hpxMSM1NO8-E-7cS2tB89KjSfleWquBqdU_qrFcb1wjsb0I1aX2Ad_VDLBPoBp95-ooDkuBqo0KHsnWPZW6U5JuofwHVgK-2f5FpqKa26zA/s275/epoxy%2015.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahApakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik. Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianSupaya kami bisa memberikan pengetahuan tentang betapa pentingnya menggunakan epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung lain Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-batam">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Batam</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-batam/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Batam</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-batam">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Batam</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Parepare Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-parepare.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 22:47:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-parepare.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau. Apa itu Epoxy Lantai? Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-parepare.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Parepare Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Mencampur kedua komponen itu dengan sebuah cat lantai yang punya penampilan semerupai plastik Berwarna.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUQ1GTIKISVqTBs6lbXAUjyCr5YVMZGLO5C93OF7quYbkc8PIjN3gLm0DtET3GD009lMq9lXe_hRdsDd8FPg-kyGVRdbED4bw1Jn-kMp4VK6sqVZBjYgGe3lP1CFk4YrGaifA_ogURyOV1RxzkgIbRmm5Y7zEfDN97EemEDARanYfBQckdWc8Bt2iPOw/s259/epoxy%207.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUQ1GTIKISVqTBs6lbXAUjyCr5YVMZGLO5C93OF7quYbkc8PIjN3gLm0DtET3GD009lMq9lXe_hRdsDd8FPg-kyGVRdbED4bw1Jn-kMp4VK6sqVZBjYgGe3lP1CFk4YrGaifA_ogURyOV1RxzkgIbRmm5Y7zEfDN97EemEDARanYfBQckdWc8Bt2iPOw/s259/epoxy%207.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTidak jarang, epoxy lantai digunakan pada bangunan umum, seperti restoran, bandara, hingga juga pabrik yang ingin menjaga tampilan bersih Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah lapisan lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang memiliki perbedaan yang signifikan dalam fungsi dan penggunaan bahan yang terdapat di dalamnya. Pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-pasuruan.html">Jasa Epoxy Lantai Pasuruan</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-pangkalpinang.html">Jasa Epoxy Lantai Pangkalpinang</a></div>
<div> </div>
<div>untuk epoxy hanyalah terbuat dari komponen resin epoxy di dalamnya. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Lantai beton tidak dapat melindungi cat epoxy dari gesekan berlebihan dan cat epoxy hanya berfungsi sebagai penanda, seperti membuat garis batas parkir pada lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut beberapa kelebihan epoxy lantai yang bisa kamu pertimbangkan untuk area bisnis atau rumah tempat tinggal: Penampilan indah: Dibandingkan dengan lantai biasa, aplikasi epoxy lantai bisa memberikan penampilan yang lebih terang dan profesional Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjCqnW19vSMbw9ZmWpCDvnsjzzOTl-WYyiIt4IFVhpDsRVgQLIZ1YNLLMEKSEeZOudqcbPtgcAVvU9J626-ttV1FUTfyt9xc9jhPltuIiYf0LOPeQSI7CZ4II3xqr0VJW5byatnNxLxSqTeNa4o4z9LN__FPEwQKmdyIutw4tyF4wpYaemq-TCuPrAsPA/s275/epoxy%2012%20-%20Copy.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi5pjQxHjhia5cbmtMKKKGQ5mR6rIqbygoNnCZtPE4NXCjWg9vFr6Nf2QT7QzTvNgQ9Hd815uGWEgWbxDX6_pm5m6tWXm93i0x3NKkv6FHtKaVqTPpq9Yvr1fk31nY61Ssx4IEcloOYEnybTj4vsHPtGs9Q5m46AMEv5GIOnde4Uko0QhqlGNcTTCJhug/s259/epoxy%205.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga ekonomis: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, biaya pemasangan lantai epoxy cukup murah. Terutama karena epoxy lantai bisa diaplikasikan langsung sehingga tidak membutuhkan proses yang lebih berbelit-belit Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Memiliki daya tahan yang kuat terhadap bahan cair, bahkan minyak, pelarut, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai untuk bengkel dan industri otomotif. Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Durabilitas baik: Selain semen konkrit, epoxy lantai memiliki waktu pemakaian yang lebih lama dibanding jenis lantai lainnya Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Pelindung lantai: Tepat di bawah lapisan cat epoxy biasanya merupakan lantai semen atau beton yang berpotensi patah, retak, basah, dan lain sebagainya. Menggunakan epoxy, segala masalah tersebut sudah dapat diatasi tanpa membutuhkan perawatan yang berkelanjutan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih Cat lantai epoxy mempunyai tujuan untuk melindungi permukaan lantai supaya tidak mudah retak dan rusak. Lapisan epoksi akan menutupi seluruh permukaan lantai dan menyediakan lapisan kekuatan yang kuat yang dapat melindungi lantai dari gesekan benda berat juga. Anda tidak akan mudah terpeleset pada permukaan lantai yang dilapisi cat epoxy karena sifatnya yang tidak licin ketika terdapat cairan di atasnya. Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhFx4R73NsTu3dGFbUFi0aclnRMDfxCgsU6wY5-r9zblz7BovwDLz1uo5y53yOmI5G1sOlmyadXTcu5CiZOD29JJT8Pb7UhL1FPk_5-AlolbkPGytmuvZ9ynYDseSKYE39syEdgr2oRlGMMLI90-kbHDOClcxU7CD0lGwyfUJIibWk9iCciFVaPrq4bjg/s275/epoxy%208.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhFx4R73NsTu3dGFbUFi0aclnRMDfxCgsU6wY5-r9zblz7BovwDLz1uo5y53yOmI5G1sOlmyadXTcu5CiZOD29JJT8Pb7UhL1FPk_5-AlolbkPGytmuvZ9ynYDseSKYE39syEdgr2oRlGMMLI90-kbHDOClcxU7CD0lGwyfUJIibWk9iCciFVaPrq4bjg/s275/epoxy%208.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahJadi apakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianKami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya memakai epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung lain. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-parepare">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Parepare</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-parepare/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Parepare</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-parepare">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Parepare</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Banjarbaru Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-banjarbaru.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 16:02:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-banjarbaru.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau. Apa itu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-banjarbaru.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Banjarbaru Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu, epoxy juga terbukti efektif untuk membuat isi dalam rumah terlihat lebih indah dan berkilau.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Mencampur kedua komponen itu dengan sebuah cat lantai yang punya penampilan semerupai plastik dan kaku baik transparan dan berwarna. <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjQCrn1D2McUn1TvuELADqdjMGDnOcEnyx8Ax6ovuY-0vq08XxCzwmEVUMFQKHUrb4jf8CQl6zUYxIL2YD496KaCwEQnWWEZXvlrhDeK7GWZh1fqT7yyUKKZCA2cVJHMlfgHCLVqkAWwyovrCgWwKT_s6prtGJrQ9r7uiOx0-MWh1geEUp-wGWxzNn_4w/s338/Epoxy%201.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjCqnW19vSMbw9ZmWpCDvnsjzzOTl-WYyiIt4IFVhpDsRVgQLIZ1YNLLMEKSEeZOudqcbPtgcAVvU9J626-ttV1FUTfyt9xc9jhPltuIiYf0LOPeQSI7CZ4II3xqr0VJW5byatnNxLxSqTeNa4o4z9LN__FPEwQKmdyIutw4tyF4wpYaemq-TCuPrAsPA/s275/epoxy%2012%20-%20Copy.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTak sedikit, epoxy lantai dipakai di tempat umum, seperti restoran, bandara, hingga pun industri yang mau menjaga penampilan rapi. Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah lapisan lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang memiliki perbedaan yang signifikan dalam fungsi dan penggunaan bahan yang terdapat di dalamnya. Pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik. tips.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-banjarmasin.html">Jasa Epoxy Lantai Banjarmasin</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-banjar.html">Jasa Epoxy Lantai Banjar</a></div>
<div> </div>
<div>untuk epoxy hanyalah terbuat dari komponen resin epoxy di dalamnya. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut beberapa kelebihan epoxy lantai yang bisa kamu pertimbangkan untuk area bisnis atau rumah tempat tinggal: Penampilan cantik: Dibandingkan dengan lantai konvensional, penggunaan epoxy lantai dapat memberikan penampilan yang lebih cerah dan profesional. Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg1-gUygEAa9YaF902nAX9TEDzRXgOaR2FGcJo06ohiiOGz2fp8y1vSIxvvgQbrJoYRzLEjbnktuoQ07rGFXeCq6FZmnGG43TsnYyOM72e_Me1qUflZ7qBWeq-TBWRJiIq34t_u9wRwUCrhI6X_qJJ6zFE9i0SPjLz-8xK92U1R5cZwwWzM1qOtt9zMpA/s284/epoxy%2010%20-%20Copy.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg1-gUygEAa9YaF902nAX9TEDzRXgOaR2FGcJo06ohiiOGz2fp8y1vSIxvvgQbrJoYRzLEjbnktuoQ07rGFXeCq6FZmnGG43TsnYyOM72e_Me1qUflZ7qBWeq-TBWRJiIq34t_u9wRwUCrhI6X_qJJ6zFE9i0SPjLz-8xK92U1R5cZwwWzM1qOtt9zMpA/s284/epoxy%2010%20-%20Copy.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga terjangkau: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, harga pemakaian epoxy lantai tergolong sangat terjangkau Khususnya, karena lantai epoksi dapat diterapkan langsung sehingga tidak memerlukan proses yang lebih kompleks. Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Daya tahan tinggi: Punya resistensi tinggi terhadap zat cair, bahkan minyak, peluntur, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai bengkel dan industri otomotif Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Kekuatan tahan lama: Selain semen beton, epoxy lantai memiliki masa pakai yang lebih panjang daripada jenis lantai lainnya. Jika pengerjaan epoxy lantai tersusun rapi dan sempurna sejak awal, maka tak mustahil pemakaiannya dapat bertahan lama hingga puluhan tahun, bahkan tidak membutuhkan perbaikan lagi. Proteksi lantai: Tepat di bawah cat epoxy biasanya adalah lantai semen atau konkrit yang mudah retak, pecah, lembap, dan sebagainya Dengan menggunakan epoxy lantai, semua masalah tersebut sudah teratasi tanpa harus membutuhkan perawatan jangka panjang
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih Cat lantai epoxy mempunyai tujuan untuk melindungi permukaan lantai supaya tidak mudah retak dan rusak. Lapisan epoksi akan menutupi seluruh permukaan lantai dan menyediakan lapisan kekuatan yang kuat yang dapat melindungi lantai dari gesekan benda berat juga. Anda tidak akan mudah terpeleset pada permukaan lantai yang dilapisi cat epoxy karena sifatnya yang tidak licin ketika terdapat cairan di atasnya. Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgveeaBzKYmhxV5nPJSPu7FIMWLIN6dwZilDDzbVMYMrHcTOaJ9HOh7hnvzACOIsacIhaCJBHbLJH1TudvMnstbO1-DOGxFE0B01uQ_6zEBijLa7ccg9_VmT5n_oWqYlOiRcSm7Y8n_ouooCvxOA1fkOReTbyPEvMEFHwHZ_2F4fdppAm-V0SyYjzFWew/s259/epoxy%203d.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUQ1GTIKISVqTBs6lbXAUjyCr5YVMZGLO5C93OF7quYbkc8PIjN3gLm0DtET3GD009lMq9lXe_hRdsDd8FPg-kyGVRdbED4bw1Jn-kMp4VK6sqVZBjYgGe3lP1CFk4YrGaifA_ogURyOV1RxzkgIbRmm5Y7zEfDN97EemEDARanYfBQckdWc8Bt2iPOw/s259/epoxy%207.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahMaka, apakah Anda saat ini menginginkan untuk memperoleh harga epoxy lantai dengan harga yang terjangkau serta tetap mendapatkan kualitas yang bagus? Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianKami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya memakai epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung lain. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-banjarbaru">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Banjarbaru</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-banjarbaru/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Banjarbaru</a></p>
<p>&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-banjarbaru">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Banjarbaru</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Tegal Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-tegal.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 15:11:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-tegal.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu bagian penting dari rangka pelat dari atap dan pilar yang membantu membantu seluruh konstruksi tanah. Bukan cuma itu aja, epoksi juga bisa membuktikan kesan yang lebih indah dan berkilau untuk ruangan di dalam rumah. Apa itu Epoxy Lantai? Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-tegal.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Tegal Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu bagian penting dari rangka pelat dari atap dan pilar yang membantu membantu seluruh konstruksi tanah. Bukan cuma itu aja, epoksi juga bisa membuktikan kesan yang lebih indah dan berkilau untuk ruangan di dalam rumah.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerassebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna, tercipta setelah Kedua komponen ini kemudian dicampur.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjQCrn1D2McUn1TvuELADqdjMGDnOcEnyx8Ax6ovuY-0vq08XxCzwmEVUMFQKHUrb4jf8CQl6zUYxIL2YD496KaCwEQnWWEZXvlrhDeK7GWZh1fqT7yyUKKZCA2cVJHMlfgHCLVqkAWwyovrCgWwKT_s6prtGJrQ9r7uiOx0-MWh1geEUp-wGWxzNn_4w/s338/Epoxy%201.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgqKlJCmx0kTEl-xqSxrEbfk_l3OOVNO6tOUoZwIhRm17c_Yve0o57K5_utksnt26AUhCOnZo_CB_qJUGHvAscVYMJNMe4hg3hVFawmEdYOPsyyryaM9fkIOFMufkBzqQrEuxZz874po2rJG8ZqfbTTaoa5qIHX1N5VaOKXeIfX5g5csxzb9BTJq-yIlA/s275/Epoxy%203.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTak sedikit, epoxy lantai dipakai di tempat umum, seperti restoran, bandara, hingga pun industri yang mau menjaga penampilan rapi. Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah lantai lapisan dan epoksi cat sebetulnya adalah dua hal yang mempunyai perbedaan yang sangat mendasar dalam penggunaannya dan bahan yang dipakai di dalamnya. Pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik. tips.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-ternate.html">Jasa Epoxy Lantai Ternate</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-tebingtinggi.html">Jasa Epoxy Lantai Tebingtinggi</a></div>
<div> </div>
<div>Epoxy coating menggunakan lapisan khusus yaitu komponen resin epoxy. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Gesekan berlebihan pada lantai tidak dapat dihindari oleh cat epoxy jika digunakan pada lantai beton. Karena, cat epoxy hanya melindungi lantai sebagai pewarnanya, seperti untuk membuat garis batas tempat parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut adalah manfaat yang bisa kamu perhatikan untuk lantai epoxy di area bisnis atau hunianmu: Kesan menarik: Dibandingkan dengan lantai biasa, penggunaan epoxy lantai dapat memberikan kesan yang lebih cerah dan berkualitas tinggi. Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjCqnW19vSMbw9ZmWpCDvnsjzzOTl-WYyiIt4IFVhpDsRVgQLIZ1YNLLMEKSEeZOudqcbPtgcAVvU9J626-ttV1FUTfyt9xc9jhPltuIiYf0LOPeQSI7CZ4II3xqr0VJW5byatnNxLxSqTeNa4o4z9LN__FPEwQKmdyIutw4tyF4wpYaemq-TCuPrAsPA/s275/epoxy%2012%20-%20Copy.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi9KdghXwoW_wyVu2z_4C986t1SGDMSStZD6ncl2saVtceGP8LQ8zG0x-y3TCGwRMrcorlHCYwar6IemueRJ8ZSE0MYOF2p4FjWqZioMzxjgHANsq1PRcaRPV6u0pWSv4wsb73H-2L6Ug8V50H6-jdmkNzzm3BzZwB5J_7MP0pBmGUs_BEgwOV6hTVL-w/s353/epoxy%206.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga ekonomis: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, biaya pemasangan lantai epoxy cukup murah. Terutama karena epoxy lantai bisa diaplikasikan langsung sehingga tidak membutuhkan proses yang lebih berbelit-belit Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Memiliki daya tahan yang kuat terhadap bahan cair, bahkan minyak, pelarut, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai untuk bengkel dan industri otomotif. Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Durabilitas baik: Selain semen konkrit, epoxy lantai memiliki waktu pemakaian yang lebih lama dibanding jenis lantai lainnya Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Pelindung lantai: Tepat di bawah lapisan epoxy seringkali adalah lantai semen atau beton yang rapuh, retak, basah, dan lain-lain. Menggunakan epoxy, segala masalah tersebut sudah dapat diatasi tanpa membutuhkan perawatan yang berkelanjutan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih Cat epoxy lantai memiliki fungsi untuk melindungi lantai supaya tidak mudah pecah dan rusak Lapisan epoxy akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari gesekan benda berat sekalipun. Anda tidak akan mudah terpeleset pada permukaan lantai yang dilapisi cat epoxy karena sifatnya yang tidak licin ketika terdapat cairan di atasnya. Cat epoxy lantai juga ada yang berfungsi untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya dan bisa mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjsv-8R7nO6gNtHsLV63FO7x-qSAOV_v0qD6MEzTZNMcZpHzf_XzPGxCuzsYuZyWeKZtZq0g9faLp9LygLLjqbDVblF6Rr9KkGVZv4sGNjzm3BdhOKEBzcEnclo5hT3ArHsSpNhfiXSQB9vtfmpzfjJKgrvTCiWtQ6XKPzJ_J6Xru3t9KZr0g-wYPuZBQ/s299/Epoxy.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjqdBp1zOKkzoVYbj6_34fpQ9UFz5RQ2KZ65e9TsW_I4jYvc054Ko181Szo4zS448mFbNF2dPShykzroxRRVcdapBOLpOy6F17Av7g8wZuGFV_PismWySQwXCm_-Hc2rtmAqsjOLmg0rIamyyHbYvFHuq-mdI4lY9wnjHupKw2s-Mb6hqFJxBpZHlNKpA/s275/epoxy%2013.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahApakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik. Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianAgar kami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya menggunakan epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-tegal">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Tegal</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-tegal/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Tegal</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-tegal">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Tegal</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Brebes Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-brebes.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 09:04:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-brebes.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu aja, epoksi juga bisa membuktikan kesan yang lebih indah dan berkilau untuk ruangan di dalam rumah. &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-brebes.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Brebes Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu aja, epoksi juga bisa membuktikan kesan yang lebih indah dan berkilau untuk ruangan di dalam rumah.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Mencampur kedua komponen itu dengan sebuah cat lantai yang punya penampilan semerupai plastik Berwarna.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjCqnW19vSMbw9ZmWpCDvnsjzzOTl-WYyiIt4IFVhpDsRVgQLIZ1YNLLMEKSEeZOudqcbPtgcAVvU9J626-ttV1FUTfyt9xc9jhPltuIiYf0LOPeQSI7CZ4II3xqr0VJW5byatnNxLxSqTeNa4o4z9LN__FPEwQKmdyIutw4tyF4wpYaemq-TCuPrAsPA/s275/epoxy%2012%20-%20Copy.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKRFOR7owCsP0e_sIHPinpP5dCNBFIW_FrhthaENa1ifb5FTqAbDECOY7XFudDEwSpuWTnVnaPMeFd_8_hpxMSM1NO8-E-7cS2tB89KjSfleWquBqdU_qrFcb1wjsb0I1aX2Ad_VDLBPoBp95-ooDkuBqo0KHsnWPZW6U5JuofwHVgK-2f5FpqKa26zA/s275/epoxy%2015.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTidak jarang, epoxy lantai digunakan pada bangunan umum, seperti restoran, bandara, hingga juga pabrik yang ingin menjaga tampilan bersih Bukan hanya untuk lantai, epoxy juga dapat dimanfaatkan untuk seluruh bagian struktur bangunan dari beton, contohnya dinding atau kerangka. Istilah lapisan lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang memiliki perbedaan yang signifikan dalam fungsi dan penggunaan bahan yang terdapat di dalamnya. Lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-bukit-tinggi.html">Jasa Epoxy Lantai Bukit Tinggi</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-boyolali.html">Jasa Epoxy Lantai Boyolali</a></div>
<div> </div>
<div>untuk epoxy hanyalah terbuat dari komponen resin epoxy di dalamnya. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Gesekan berlebihan pada lantai tidak dapat dihindari oleh cat epoxy jika digunakan pada lantai beton. Karena, cat epoxy hanya melindungi lantai sebagai pewarnanya, seperti untuk membuat garis batas tempat parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut beberapa kelebihan epoxy lantai yang bisa kamu pertimbangkan untuk area bisnis atau rumah tempat tinggal: Penampilan indah: Dibandingkan dengan lantai biasa, aplikasi epoxy lantai bisa memberikan penampilan yang lebih terang dan profesional Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjCqnW19vSMbw9ZmWpCDvnsjzzOTl-WYyiIt4IFVhpDsRVgQLIZ1YNLLMEKSEeZOudqcbPtgcAVvU9J626-ttV1FUTfyt9xc9jhPltuIiYf0LOPeQSI7CZ4II3xqr0VJW5byatnNxLxSqTeNa4o4z9LN__FPEwQKmdyIutw4tyF4wpYaemq-TCuPrAsPA/s275/epoxy%2012%20-%20Copy.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgveeaBzKYmhxV5nPJSPu7FIMWLIN6dwZilDDzbVMYMrHcTOaJ9HOh7hnvzACOIsacIhaCJBHbLJH1TudvMnstbO1-DOGxFE0B01uQ_6zEBijLa7ccg9_VmT5n_oWqYlOiRcSm7Y8n_ouooCvxOA1fkOReTbyPEvMEFHwHZ_2F4fdppAm-V0SyYjzFWew/s259/epoxy%203d.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga ekonomis: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, biaya pemasangan lantai epoxy cukup murah. Khususnya, karena lantai epoksi dapat diterapkan langsung sehingga tidak memerlukan proses yang lebih kompleks. Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Daya tahan tinggi: Punya resistensi tinggi terhadap zat cair, bahkan minyak, peluntur, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai bengkel dan industri otomotif Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Durabilitas baik: Selain semen konkrit, epoxy lantai memiliki waktu pemakaian yang lebih lama dibanding jenis lantai lainnya Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Pelindung lantai: Tepat di bawah lapisan cat epoxy biasanya merupakan lantai semen atau beton yang berpotensi patah, retak, basah, dan lain sebagainya. Menggunakan epoksi lantai, segala permasalahannya sudah dapat diselesaikan tanpa memerlukan pemeliharaan yang berkepanjangan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih sehingga pemakaian karpet benar-benar penting,. Cat lantai epoxy mempunyai tujuan untuk melindungi permukaan lantai supaya tidak mudah retak dan rusak. Lapisan epoksi akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari keausan benda berat sekalipun. Anda tidak akan mudah terpeleset pada permukaan lantai yang dilapisi cat epoxy karena sifatnya yang tidak licin ketika terdapat cairan di atasnya. Cat epoxy lantai juga ada yang berfungsi untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya dan bisa mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUQ1GTIKISVqTBs6lbXAUjyCr5YVMZGLO5C93OF7quYbkc8PIjN3gLm0DtET3GD009lMq9lXe_hRdsDd8FPg-kyGVRdbED4bw1Jn-kMp4VK6sqVZBjYgGe3lP1CFk4YrGaifA_ogURyOV1RxzkgIbRmm5Y7zEfDN97EemEDARanYfBQckdWc8Bt2iPOw/s259/epoxy%207.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi3VhxkGYTJuA6PA-KAC6OJZ81m533FoldgqWAh0L8D3VKd7kk-09ZlEG76-6vjtp91zw8vuNf1muwRhfuH9tsXRewGgD4nzk_-28TWBtMN2WSDvfg4_2l6NUXJEiTsCxllIJo1TEJc7mkRQxqnSUTBSYBSrl6gM3GUbukoAD1OIc6b9NUvEO_Vcngteg/s259/Epoxy%202.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahApakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik. Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianAgar kami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya menggunakan epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-brebes">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Brebes</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-brebes/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Brebes</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-brebes">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Brebes</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Blora Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-blora.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 09:03:50 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-blora.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu bagian penting dari rangka pelat dari atap dan pilar yang membantu membantu seluruh konstruksi tanah. Tidak hanya itu saja, epoxy juga terbukti ampuh untuk membuat interior rumah menjadi terlihat lebih cantik dan mengilap. Apa itu Epoxy Lantai? Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-blora.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Blora Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanSalah satu bagian penting dari rangka pelat dari atap dan pilar yang membantu membantu seluruh konstruksi tanah. Tidak hanya itu saja, epoxy juga terbukti ampuh untuk membuat interior rumah menjadi terlihat lebih cantik dan mengilap.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerasKedua komponen ini kemudian dicampur menjadi sebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna Mencampur kedua komponen itu dengan sebuah cat lantai yang punya penampilan semerupai plastik Berwarna.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjsv-8R7nO6gNtHsLV63FO7x-qSAOV_v0qD6MEzTZNMcZpHzf_XzPGxCuzsYuZyWeKZtZq0g9faLp9LygLLjqbDVblF6Rr9KkGVZv4sGNjzm3BdhOKEBzcEnclo5hT3ArHsSpNhfiXSQB9vtfmpzfjJKgrvTCiWtQ6XKPzJ_J6Xru3t9KZr0g-wYPuZBQ/s299/Epoxy.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi5pjQxHjhia5cbmtMKKKGQ5mR6rIqbygoNnCZtPE4NXCjWg9vFr6Nf2QT7QzTvNgQ9Hd815uGWEgWbxDX6_pm5m6tWXm93i0x3NKkv6FHtKaVqTPpq9Yvr1fk31nY61Ssx4IEcloOYEnybTj4vsHPtGs9Q5m46AMEv5GIOnde4Uko0QhqlGNcTTCJhug/s259/epoxy%205.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTak sedikit, epoxy lantai dipakai di tempat umum, seperti restoran, bandara, hingga pun industri yang mau menjaga penampilan rapi. Bukan hanya untuk lantai, epoxy juga dapat dimanfaatkan untuk seluruh bagian struktur bangunan dari beton, contohnya dinding atau kerangka. Istilah lapisan lantai dan cat epoxy sebenarnya adalah dua hal yang memiliki perbedaan yang signifikan dalam fungsi dan penggunaan bahan yang terdapat di dalamnya. Pada lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik. tips.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-bogor.html">Jasa Epoxy Lantai Bogor</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-blitar.html">Jasa Epoxy Lantai Blitar</a></div>
<div> </div>
<div>Epoxy coating menggunakan lapisan khusus yaitu komponen resin epoxy. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton. Gesekan berlebihan pada lantai tidak dapat dihindari oleh cat epoxy jika digunakan pada lantai beton. Karena, cat epoxy hanya melindungi lantai sebagai pewarnanya, seperti untuk membuat garis batas tempat parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut adalah manfaat yang bisa kamu perhatikan untuk lantai epoxy di area bisnis atau hunianmu: Penampilan cantik: Dibandingkan dengan lantai konvensional, penggunaan epoxy lantai dapat memberikan penampilan yang lebih cerah dan profesional. Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPS2DOSeFTLc5JF661Q37LRvl9h-u7iq39y3CfTRiNVaogX_ZOd8YAJyi1EA1zZFeFfEX0zslFinRu1Q02kj2URYfFEhyO7oqMUiyynWh5P7mttyWkwIeG10X4-VOQQy4EGEvLKTKQoxhC2E1kZcIRA1YpYx2VylHOW3k_ylXU_VpQtkzTZd2y-5Y6Gw/s275/Epoxy%204.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhFx4R73NsTu3dGFbUFi0aclnRMDfxCgsU6wY5-r9zblz7BovwDLz1uo5y53yOmI5G1sOlmyadXTcu5CiZOD29JJT8Pb7UhL1FPk_5-AlolbkPGytmuvZ9ynYDseSKYE39syEdgr2oRlGMMLI90-kbHDOClcxU7CD0lGwyfUJIibWk9iCciFVaPrq4bjg/s275/epoxy%208.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga ekonomis: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, biaya pemasangan lantai epoxy cukup murah. Terutama karena epoxy lantai bisa diaplikasikan langsung sehingga tidak membutuhkan proses yang lebih berbelit-belit Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Daya tahan tinggi: Punya resistensi tinggi terhadap zat cair, bahkan minyak, peluntur, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai bengkel dan industri otomotif Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Durabilitas baik: Selain semen konkrit, epoxy lantai memiliki waktu pemakaian yang lebih lama dibanding jenis lantai lainnya Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Proteksi lantai: Tepat di bawah cat epoxy biasanya adalah lantai semen atau konkrit yang mudah retak, pecah, lembap, dan sebagainya Menggunakan epoxy, segala masalah tersebut sudah dapat diatasi tanpa membutuhkan perawatan yang berkelanjutan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih sehingga pemakaian karpet benar-benar penting,. Cat epoxy lantai memiliki fungsi untuk melindungi lantai supaya tidak mudah pecah dan rusak Lapisan epoxy akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari gesekan benda berat sekalipun. Cat epoxy lantai memiliki sifat yang tidak licin dan- berfungsi untuk mencegah Anda menjadi mudah terpeleset apabila terdapat cairan pada permukaan lantai Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjPS2DOSeFTLc5JF661Q37LRvl9h-u7iq39y3CfTRiNVaogX_ZOd8YAJyi1EA1zZFeFfEX0zslFinRu1Q02kj2URYfFEhyO7oqMUiyynWh5P7mttyWkwIeG10X4-VOQQy4EGEvLKTKQoxhC2E1kZcIRA1YpYx2VylHOW3k_ylXU_VpQtkzTZd2y-5Y6Gw/s275/Epoxy%204.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKRFOR7owCsP0e_sIHPinpP5dCNBFIW_FrhthaENa1ifb5FTqAbDECOY7XFudDEwSpuWTnVnaPMeFd_8_hpxMSM1NO8-E-7cS2tB89KjSfleWquBqdU_qrFcb1wjsb0I1aX2Ad_VDLBPoBp95-ooDkuBqo0KHsnWPZW6U5JuofwHVgK-2f5FpqKa26zA/s275/epoxy%2015.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahApakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik. Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianSupaya kami bisa memberikan pengetahuan tentang betapa pentingnya menggunakan epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung lain Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-blora">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Blora</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-blora/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Blora</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-blora">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Blora</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Jasa Epoxy Lantai Bitung Berpengalaman</title>
		<link>/jasa-epoxy-lantai-bitung.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Dec 2022 07:53:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/jasa-epoxy-lantai-bitung.html</guid>

					<description><![CDATA[Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu aja, epoksi juga bisa membuktikan kesan yang lebih indah dan berkilau untuk ruangan di dalam rumah. &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/jasa-epoxy-lantai-bitung.html"> <span class="screen-reader-text">Jasa Epoxy Lantai Bitung Berpengalaman</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio">
<div>Epoxy lantai merupakan bahan konstruksi yang cukup sering digunakanTebalanya yang bervariasi sehingga mudah dipilih sesuai dengan kebutuhan. Salah satu fungsi utamanya sebagai material pelapis lantai agar tidak mudah rusak dan mampu bertahan dalam waktu yang lama. Bukan cuma itu aja, epoksi juga bisa membuktikan kesan yang lebih indah dan berkilau untuk ruangan di dalam rumah.
<h2>Apa itu Epoxy Lantai?</h2>
Sebelum mengaplikasikannya, pastikan kamu sudah tahu dulu apa itu epoxy lantai Epoxy adalah material yang berfungsi sebagai pelapis untuk lantai betonBiasanya, komposisi epoxy terdiri dari cat epoxy atau resin dan pengerassebuah cat lantai yang punya penampilan menyerupai plastik dan kaku, baik transparan ataupun berwarna, tercipta setelah Kedua komponen ini kemudian dicampur.</div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjCqnW19vSMbw9ZmWpCDvnsjzzOTl-WYyiIt4IFVhpDsRVgQLIZ1YNLLMEKSEeZOudqcbPtgcAVvU9J626-ttV1FUTfyt9xc9jhPltuIiYf0LOPeQSI7CZ4II3xqr0VJW5byatnNxLxSqTeNa4o4z9LN__FPEwQKmdyIutw4tyF4wpYaemq-TCuPrAsPA/s275/epoxy%2012%20-%20Copy.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgqKlJCmx0kTEl-xqSxrEbfk_l3OOVNO6tOUoZwIhRm17c_Yve0o57K5_utksnt26AUhCOnZo_CB_qJUGHvAscVYMJNMe4hg3hVFawmEdYOPsyyryaM9fkIOFMufkBzqQrEuxZz874po2rJG8ZqfbTTaoa5qIHX1N5VaOKXeIfX5g5csxzb9BTJq-yIlA/s275/Epoxy%203.jpg" alt="" width="225" height="300" /></div>
<div>Dengan teknologi epoxy lantai, lantai bisa selalu terlihat berkilau dan licinTidak jarang, epoxy lantai digunakan pada bangunan umum, seperti restoran, bandara, hingga juga pabrik yang ingin menjaga tampilan bersih Tidak hanya untuk lantai, epoxy juga bisa digunakan pada seluruh bagian bangunan dari beton, misalnya dinding atau rangka bangunan Istilah lantai lapisan dan epoksi cat sebetulnya adalah dua hal yang mempunyai perbedaan yang sangat mendasar dalam penggunaannya dan bahan yang dipakai di dalamnya. Lapisan atau coating lantai menggunakan komponen utama yang terdiri dari resin epoxy dan penguat poliamina yang mampu melindungi lantai dengan baik.</div>
<div> </div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-blitar.html">Jasa Epoxy Lantai Blitar</a></div>
<div>Baca Juga : <a href="/jasa-epoxy-lantai-binjai.html">Jasa Epoxy Lantai Binjai</a></div>
<div> </div>
<div>Epoxy coating menggunakan lapisan khusus yaitu komponen resin epoxy. Cat epoxy tidak dapat melindungi lantai dari gesekan berlebihan dan hanya berfungsi sebagai penanda pada lantai, seperti membuat garis batas parkir di lantai beton.
<h3>Kelebihan Epoxy Lantai</h3>
Berikut beberapa kelebihan epoxy lantai yang bisa kamu pertimbangkan untuk area bisnis atau rumah tempat tinggal: Kesan menarik: Dibandingkan dengan lantai biasa, penggunaan epoxy lantai dapat memberikan kesan yang lebih cerah dan berkualitas tinggi. Inilah yang membuat epoxy lantai menjadi favorit karena lantai juga jadi terlihat lebih licin dan rataAlhasil, perawatannya juga mudah, tinggal disapu dan dipel biasa</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1056" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgveeaBzKYmhxV5nPJSPu7FIMWLIN6dwZilDDzbVMYMrHcTOaJ9HOh7hnvzACOIsacIhaCJBHbLJH1TudvMnstbO1-DOGxFE0B01uQ_6zEBijLa7ccg9_VmT5n_oWqYlOiRcSm7Y8n_ouooCvxOA1fkOReTbyPEvMEFHwHZ_2F4fdppAm-V0SyYjzFWew/s259/epoxy%203d.jpg" alt="" width="259" height="194" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgqKlJCmx0kTEl-xqSxrEbfk_l3OOVNO6tOUoZwIhRm17c_Yve0o57K5_utksnt26AUhCOnZo_CB_qJUGHvAscVYMJNMe4hg3hVFawmEdYOPsyyryaM9fkIOFMufkBzqQrEuxZz874po2rJG8ZqfbTTaoa5qIHX1N5VaOKXeIfX5g5csxzb9BTJq-yIlA/s275/Epoxy%203.jpg" alt="" width="257" height="196" /></div>
<div> </div>
<div>Harga ekonomis: Dibandingkan dengan jenis lantai lain, biaya pemasangan lantai epoxy cukup murah. Terutama karena epoxy lantai bisa diaplikasikan langsung sehingga tidak membutuhkan proses yang lebih berbelit-belit Harga menjadi satu keunggulan lantai epoxy yang sulit dikalahkan Memiliki daya tahan yang kuat terhadap bahan cair, bahkan minyak, pelarut, dan cairan pembersih, epoxy lantai sering dipilih sebagai lantai untuk bengkel dan industri otomotif. Selain tahan zat kimia, epoxy lantai juga tahan terhadap panas. Durabilitas baik: Selain semen konkrit, epoxy lantai memiliki waktu pemakaian yang lebih lama dibanding jenis lantai lainnya Jika pengerjaan epoxy lantai rapi dan baik sejak awal, maka bukan tidak mungkin pemakaiannya awet hingga berpuluh-puluh tahun, bahkan tidak perlu touch up lagi Pelindung lantai: Tepat di bawah lapisan cat epoxy biasanya merupakan lantai semen atau beton yang berpotensi patah, retak, basah, dan lain sebagainya. Menggunakan epoksi lantai, segala permasalahannya sudah dapat diselesaikan tanpa memerlukan pemeliharaan yang berkepanjangan.
<h2>Fungsi Cat Epoxy</h2>
Lantai merupakan salah satu bagian yang paling rentan rusak dan mudah baret diakibatkan oleh gesekan berlebih sehingga pemakaian karpet benar-benar penting,. Cat lantai epoxy mempunyai tujuan untuk melindungi permukaan lantai supaya tidak mudah retak dan rusak. Lapisan epoksi akan menutupi keseluruhan dari permukaan lantai dan memberikan lapisan kuat yang mampu melindungi lantai dari keausan benda berat sekalipun. Cat epoxy lantai memiliki sifat yang tidak licin dan- berfungsi untuk mencegah Anda menjadi mudah terpeleset apabila terdapat cairan pada permukaan lantai Cat epoksid lantai juga hadir untuk mencegah terjadinya sengatan listrik statis yang berbahaya serta dapat mengakibatkan kebakaran.</div>
<div> </div>
<div><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-1641" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjqdBp1zOKkzoVYbj6_34fpQ9UFz5RQ2KZ65e9TsW_I4jYvc054Ko181Szo4zS448mFbNF2dPShykzroxRRVcdapBOLpOy6F17Av7g8wZuGFV_PismWySQwXCm_-Hc2rtmAqsjOLmg0rIamyyHbYvFHuq-mdI4lY9wnjHupKw2s-Mb6hqFJxBpZHlNKpA/s275/epoxy%2013.jpg" alt="" width="257" height="196" /> <img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-1637" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg1-gUygEAa9YaF902nAX9TEDzRXgOaR2FGcJo06ohiiOGz2fp8y1vSIxvvgQbrJoYRzLEjbnktuoQ07rGFXeCq6FZmnGG43TsnYyOM72e_Me1qUflZ7qBWeq-TBWRJiIq34t_u9wRwUCrhI6X_qJJ6zFE9i0SPjLz-8xK92U1R5cZwwWzM1qOtt9zMpA/s284/epoxy%2010%20-%20Copy.jpg" alt="" width="225" height="300" />
<h3>Harga Jasa Epoxy Lantai</h3>
Harga epoxy lantai per meter m2 dapat Anda hitung dengan beberapa langkah mudahApakah Anda saat ini berkeinginan untuk mendapatkan harga epoxy lantai dengan harga murah dan tetap mendapatkan kualitas yang baik. Silahkan baca selengkapnya artikel dari kami ini ya. Disini kami membahas secara tepat dan mudah di pahami bagi para pemula dalam bidang epoxy lantaiMengapa demikianKami bisa memberikan pengetahuan betapa pentingnya memakai epoxy lantai untuk industri, perkantoram, perhotelan maupun ruang gedung lain. Hal ini berkaitan juga dengan harga yang perlu di hitung dalam proses pengerjaan epoxy lantai.</div>
<div> </div>
<div class="wp-block-embed__wrapper">https://youtu.be/xy5MuDojOc0</div>
<div> </div>
</figure>
<p>Untuk Info Lebih Lengkap Silahkan Hubungi Kami</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Telepon / Whatsapp : </strong><a href="https://con.tact.my.id/erwin-2407-kontraktorepoxycoid">0812 -9746-2407</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Email :</strong> sales@epoxylantai.co.id</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><strong>Kantor Pemasaran :</strong></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Jl. Raya Serpong (Sebrang Tajug) Komp. Ruko Serpong 1 Cilenggang No.17-A Tangerang Selatan 15310</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sumber Artikel :</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-bitung">https://kontraktorepoxy.co.id/epoxy-lantai-Bitung</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-bitung/">https://epoxylantai.co.id/pu-concrete-Bitung</a></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p><a href="https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-bitung">https://epoxy.co.id/epoxy-lantai-Bitung</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
